香港站大量防暴

去和理非集會人士小心
太遠影唔到相

睇路呀

推

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

目測廿個左右

屌 一籠 一水炮一EU 行向上環方向 咩佈局

想抓隱身消防?

唔知關咩事 定衝去西隧？
嗰廿個防暴就古古惑惑咁喺IFC下面嗰度
似係行緊出去向愛丁堡方向
雖然不反又盛 怕佢反口生事端